繼沉大師後另一個股海燈神出現了！

一唱完淡黎手夾上二千點，多謝林蛇！多謝大師！

On 9, 過多四個禮拜先講

你錯晒 而家行緊B浪

到時bin c

升完一定會再跌返，我上星期已經入巿 如果未來幾日成交跌就會調整，下望22000到時再食一轉。

唔係跟我買 而係買對家